鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

據悉，博愛醫院及屯門醫院有大量醫護學生進行實習，而護士學校及醫院並沒有安排早放，有學生需要當值至晚上9點至10點許才下班。

大家可以把我們的安全接送車隊的聯絡發給他們，或不能提早下班的朋友，我們盡力提供協助。

//（15:45）

今日不斷收到各方消息及相片，指屯門、元朗、天水圍一帶均可能出現街頭廝殺或黑幫隨機襲擊途人的情況。

我們的安全車隊，如大家有需要，請隨時與 6371 2807（鄧文傑）聯絡。

敬請注意，各種緊急狀況亦有可能出現，等候安排時請先確保自己安全。//

推

push

博愛醫院返工人士注意

做實事

謝泰博，買左佢本新書支持佢

坐熱狗車可能畀人打多2拳

熱狗，不了

支持

支持!

鄭松泰轉左行做taxi鄭？

Pish

非常時期做實事就唔好割啦

是但啦
各位安全就好

各有各做

所謂咁多位連登巴絲唔好一味齋屌熱狗陳雲

廢物林卓廷畀人屌左咁多年都識企前線
識同黑警交涉

蟲太義載當做野

咁我選call4van司機做議員好過啦屌你老母
做埋d同身份唔對稱既芝麻綠豆野就鳩吹「實事」

收皮啦

大家安全就好
其他野無謂拗

同熱狗一齊行動過，
小心事後會比人用黎威脅，
或比人篤灰

你圖文不符喎
張圖嘔係話保守秘密咩

唔*

最重要就係做實事

聽慣，是但

獸姑咁樣講，同果D
"我知你老婆仔女住邊架，果頭多車喎，出街要小心D"
有咩分別

有分別呀
睇唔到點解冇分別

你獨立左出黎選其實仲有機 , 唔好再痴光頭達

係其他post再討論啦
呢度幫推

唔支持永續基本法會唔會俾人打

差佬廢要市民義載

留名睇琴晚熱狗去左邊